覺唔覺poly 個podium真係好廢?

polytechnic 喎, 改名叫atechnic 啦
個校舍舊, 個廁所又臭
個廁格可以細到開門果時幾乎掂到個屎塔
都算
你podium個設計可唔可以intelligent 少少呢?
正常行人通道上蓋都會有導水系統既, 防止雨水壓垮個上蓋
呀, 但喺偉大既理大, 果D雨水係就咁導去地下, 個出水口就唔係對正渠口, 個渠口永遠都十萬九千里咁遠, 落親雨都整一條條河出黎, 有D仲要經返有蓋行人路先入到渠
個地板唔平得哂係正常, 但可唔可以唔好每個渠口都係高位呢? 做乜啫依家? 一落雨就一個個大水氹係咪好型? 海底奇兵呀家下?

我覺得你打咁大篇野好有心

城市冧樓添啦，依啲濕鳩水氹咪算少嘢

ching ho ball

廁所勁臭

駁唔到

咁撚多人poly 廁所好難唔臭

樓主一定未去過sad core玩大白鯊

職訓有咩所謂

去水確係垃圾,成日有噴泉出現